[黎明來到 要光復 這香港]曼聯終極FF全政府&PoPo仆街死暨吹水區[713]

曼聯黑暗時代

清新救全家

蘇B 仲好似好滿足咁，點搞

留名等睇曼官方贏波打飛機

已打

push this one

場場都踢到練兵

Sob 睇落好開心

踢到咁既閪樣
贏完都唔知點解贏
贏咗都唔好意思講出黎

威廉斯下半場落腳幾準

咁踢法 週末又要gg了

sob賽後
個場又爆 天氣又凍
贏到波都算係咁

場場靠12m贏，洗乜射中龍

今場唔差

Unfollow曬所有ig同fb關於曼嘅page 場場唔係踢得好都夠膽洗板真係要屌老母

除左12碼唔撚識入波

入到已經好好
季初畀埋12碼你都唔識入

有冇人數到Lin甩咗幾多球，jones自爆幾多球同rojo 面對面傳失次數

數下佢地冇犯錯嘅次數應該易數啲

我都係覺得歐霸唔洗太上心
雖然真係踢得差

場波西撚到

Lm

我都係咁諗

60分鐘已經換兩個主力出嚟都搞到咁

前面幾個分工太唔清晰 甚至冇
個個都可以上腳 但上完腳又唔知自己要做乜
得james好啲係會不斷跑空位拉開人地啲球員
唔係淨係呢場 開季到而家都係咁

Ole 根本昆9我地球迷 又話會踢返進攻足球 今季除左第一場 其餘12場波全部都係入得一球 真係太過分

咁既人腳咁既士氣，根本怪唔到佢

睇mata lingard真係嘔血 兩個中間拎到波 就算無人埋黎拍都唔敢轉身 只會回傳返後
一係就拎到波順住帶幾步 有人埋黎 知道一定爆唔贏過唔到咁 又cup返後 回傳
都未計兩個走位個陣同行路無分別既速度
點會組織到攻勢

搵哥狗嚟都唔得啦吸班波

咁都唔怪教練

炒兩球冇左4分

其實我覺得真係唔關教練事
千古奇冤 雲92 daddy到sob都出事
根本係曼聯內部有問題

阿狗仲7

笑死
可能反cup呢

人哋對面葡超嚟
如果我哋對呢隊分分鐘俾人456

外國球迷個個都首要怪Woodward，其實依家係出現雲加響阿仙奴既問題，球會變企業股份制，搵數佬管買賣做deal，就係不停搵水，要用最少既錢黎換最多既錢，孤撚寒，賺到盡
上年排第6但係史上最高收入
摩連奴遺言都話依家Woodward唔肯同曼城競爭買人，自從有左幾隊石油球隊，曼聯已經失去優勢，搞到貴價買一線尾二線
上次幾個講波佬都話曼聯冇個真正既正前鋒，Rashford一定要打左，淨係一個穩定入波既人都冇就乜都唔好講，其他全部新仔未成氣候
曼聯領隊變左林鄭，換幾多次都係一鳩樣

我哋咁早比人入一球，真係456左
我哋平均90分鐘先入一球，
踢猁都算，
屌你踢中遊升班馬又係咁
歐霸雜牌軍又係咁
踢英甲都要踢12碼先贏

究竟要幾耐先復甦

sob內部問題無得管
但陣容問題就好撚大，我覺得最主要中場班人真係唔撚掂
rashford打前係trash，不過仲有得救
m9太撚懶，根本佢走多啲位就差好撚遠

lin打攻中係成條中場斷左層
p15 就仲有爭議，但我覺得佢麻麻，佢傳控都係二流水平
fred就波都未撚控好救撚命
而加真係擺得上枱嘅得james p6，
但p6就唉
幾好嘅球員尼到曼都變黑洞

短期前鋒係一撚定要買人
唔係我都唔知點頂落去呢季
分分鐘踢完成季 入球加埋40球都無

又係果隻matinelli

個巴丁仔勁到

見到曼啲新星 再睇下轟同阿

人哋阿狗啲進攻好過我哋好多

人地真係壓撚住黎踢 入唔到都好睇啦

依下贏搶點個個搶得靚

人地啲球探真係有料

1-2
隊葡超應該都屌打我地

因為冇一條世界級龍骨撐住成隊波，即係兩三四個世界級撐住，重點重要係唔係僱傭兵feel果種，要肯為左球會賣命果d, 有龍骨就算不停換新人加上去，隊波都可以好勁，再加幾個長期賣命但平庸既綠葉做輪替，當年車仔都係靠泰利，林伯，杜奧巴三個carry柒吓柒吓贏歐聯冠軍
好似以前費sir年代，偶然放隻沙夏入去都踢到變亨利，乜野費查，安達臣，巴西孖仔，扑智星，個人能力都唔係勁但works

我而加見到有heart踢嘅得mctom同james
mctom青訓上尼，費爺又中意，都會為曼聯賣命
james就唔知，始終新球季，希望keep到啦
rashford就暫時睇都仲有心嘅，但佢真係以為自己球皇級數，望下差唔多年紀嘅包皮踢成點先啦

trashford依兩場好左
真係肯去逼 下半場入左黎之後 對面由後期運個波上黎都冇咁輕鬆

Pepe反超

兩個fk

曼連呢幾季要買啲人求其搵個球迷買都得咁濟

Manchester United have won away for the first time since their match against PSG in March

我地幾耐冇入過fk？

唔計車仔個場，9場入得6球

清新又輕鬆cs

唔係今年我肯定

乜真係會有人信踢進攻足球同用青訓架咩

馬達踢左咁多年都係咁
硬係有啲人話擺攻中佢就有表現

等我仲以為上場前利物浦後飛波應該有多點醒覺，都係算撚數，自己on9

曼聯有結構性問題係真
但唔代表領隊冇責任
有啲特首受制於中央下都做得算係咁
但有啲激化矛盾製造撕裂令問題雪上加霜

有幾多球12m?

12m都炒撚埋呢最慘

批仆街炒少兩球12m加對阿利唔派膠排緊第3添啦
領隊係問題 但落場嗰批仆街咁嘅人工咁嘅表現就真係唔清唔得

MOTM - Williams

鳩福一日爭黎射 你一日都見唔到

有無人支持回購迪屁著返7號

對上應該係sob第一場對卡迪夫城

歐聯對祖記mata嗰球

7 - Depay
9 - Martial
10 - Maddison
11 - Janazaj
49 - Rashford

77 - Lingard

走啦仲想有號碼

一月買艾歷臣

呢場仲係摩狗帶

閪吓閪吓又一場

睇精華都覺得西到裂開...
比人射到驚 對面果隊以前係講緊炒幾多球...

真係難為左飛去塞爾維亞睇比賽既球迷

連登仔連比比都燈到
點解燈唔到我曼

呢隊閪波真係痴撚線
每場都好似挑戰緊點樣可以踢得更廢咁樣

尋晚場波睇左陣上半場
其實對面都廢廢地, 成日自己甩D波
不過我曼都係咁上下料

琴晚無睇

有冇總結

近2場我曼啲界外球成功率有冇50%
用腳唔識踢 用手都唔識掉
班廢物係全英超最高薪

我睇左上半場
真係好似英超D降班區大戰, 2隊都唔知想點, 最後一隊有狗屎運12 碼WIN 左

我哋重走甩咗球手球十二碼
依班二隊真係英甲級數

我睇完上半場去左訓, 入更衣室時影到so b 好開心, 都好似ok 滿意 (lead 1:0)
真係人都癲

有乜咁滿意，成隊中下遊咁撚樣
好心對呢d隊咪打3412 啦

全力爭利華古遜個新人王 Harvertz啦

如果吹左12碼，除時輸9埋

請到Rangnick 可能都有啲價講

係咪作客首勝

自作客巴黎後既首勝

陰功

V92 果陣都仲有動力睇
今年真係

btw Brandon琴日係未有好表現

德國仔拜仁book咗啦

sob: 理撚得你，3分已袋，小組榜首

耶子係膠
V92係悶
摩佬係煩
Sob係閪

其實用而家個期望值去睇V92個時真係唔會咁快炒

V92 時開波都會自動坐定定睇, 最多睇睇下訓著左
而家真係............................ 好撚似D下游球隊

過去呢6年見到真係:

一山還有一山低

幾時先到谷底

屎波俾球証老屈手球輸12碼

以前朗隊福仔果D 屈下D 下遊歐霸三四線都OK

依家同三四線聯賽55波

估唔到費倫都無用 原來最勁都係費SIR

我有睇 好慘

3場入得兩球都排榜首, 好波不如好運

係喎， 本身真係期望phelan 帶番起套戰術出黎比so b ， 唉

望下果幾隊咩隊先 20年都唔知有無對過1-2次

果隻防反摩狗同中下遊都識la

塞哂d 人係後面, 前面搵人跑

之後對下遊就破唔到大巴全部亂走

你望一望我地既家 香港
我地就係係谷底
垃圾曼唔降班都唔到谷底

大家準備好下年睇英冠未?

屌佢個閪 鍾斯連加特廢撚到顛
Garner踢到成隻雞咁又騰又廢

有預感連美斯星期日打正選

博到個12碼咁囉

加拿第一次踢歐霸情有可原啦 宗師廢連兩個攞去堆填啦屌

真係慘 garner同williams都畀人屌到反皮

加拿係第一次一隊正選上陣添

Williams搶左清新個motm

八千萬比人cup到跌係度

要吊都唔好吊班新仔啦

打呢啲隊都係入得一球，下場點贏諾域治

算啦 我地清新踢既係快樂足球唔會咁介意

你望下而家叫做排我地下面6隊 , 打左有一場和一場輸
我真係睇唔到而家點樣有把握足夠贏其他英超隊

喺呢到啲青訓要個個踢到c朗美斯咁先收貨架

諾域治主場可以贏鏝 但可以俾維拉炒1:5

長追對家

好過第一場出黎個陣咁囉
如果Keep到有進步都幾好嘅 打下後備
你當佢唔包越位嘅畢特拿囉

老實講 garner琴日真係好廢喎
一係就向後傳
一向前傳就比失
制空力近乎0都唔講了
中場黎講完全唔合格
衰過聰明仔

駛唔駛踢到派路咁樣先合格呀

我覺得佢ok啦不過不失咁係經驗同體能唔夠啫

個人定左好多
防守都算唔錯

Gomes 重係傷?
從來都唔出又吹到勁大

除非天才啦 , 唔係正常情形新仔第一次出場一定要有其他好既大佬LEAD 住踢先會慢慢安定好比賽

你望下尋日班友, 點會有人Lead 到Garner

依家係講緊基本傳控都唔得喎
不過成隊曼都垃圾架喇
冇得怪佢希望佢再進步啦

係. 我覺得唔太差. 守到之餘都敢走上去幫下手

得pogba有依個能力
其他個d咩廢Lin p仔 Fred 全部下遊料mctom仲要同門師兄弟黎

屎波琴晚係咪臨尾輸12碼搞到和波

唔知係咪吹屎波HANDBALL (其實打中面)

唔明點解對google隊都要打5後衛咁保守
入咗波之後俾人撳住攻, 前面馬仔 馬達 連 3個都冇態 完全hold唔到波
Garner打中中又係攻守都唔掂, 中堅成日要直接面對對面快馬
如果唔係球證幫手 晨早輸撚咗
唯一好係終於冇再添傷兵

尋晚真係踢得好閪

睇左30分鐘訓教算

no var?

( ͡°● ͜ʖ ͡°)

球皇片有啲似rvp
利申：唔睇過即場

我哋咪又係有快馬
但人哋啲進攻走位好過我哋嗰幾個多多聲

點都屌打歌神同爵士先啦

就係依兩場有球證幫先害左曼聯
夾硬拖晒埋冬季轉會窗

依個打中場冇咩特別（睇德國）

睇過德國隊同利華古遜各一場有佢嘅賽事，係德國隊時嘅表現比較好，但都應該係要有隊友配合先打好波個d type

起碼今年三個收購都叫正路
有兩個都算係近年最佳嘅收購
剩低個個就不過不失啦

德國個陣都唔算搶眼
做唔到攻中要做嘅野

其實係龜買貴咗啫，但你缺中堅冇計
正如攻中一樣，80m般奴你買唔買吖
買咗未必打到識飛
但唔買咪好似而家咁囉

bruno係後上能力好強嘅球員 但唔會幫到隊波組織到攻勢
所以買唔到都冇乜蝕抵

曼聯青訓既要求係咁上下架喇

仲有發展空間嘅，廢lin 就玩完架喇

冇人拉開啲人
後上就等於禁區塞多個人入去

買右翼啦 見到邊個打右閘都辛苦 攻守一個人踢曬 學何蛇話齋買番隻右翼打邊啦

因為4後衝踢得仲衰 3中堅爽少少

我都覺.........
麥湯岩岩出果陣都係GARNER咁,...

但呢排見麥湯...又搶又爆又沖又扭又射又傳
不過係贏唔到波JE

派路出道都唔是踢到曉飛啦
青訓要老將同教練帶 先學到野 兩者我曼都無

岩架啦 咪炒

蘇B讚班頓威廉斯：找到左閘了

【Now Sports-體育】曼聯於周四歐...

Now 體育 -

係咪得我唔sick波

我淨係諗起呢單

雲高爾：麥拿亞可成未來十年右閘首選

xG 0.75:1.29喎

西波唔止尋晚, 已經開始左好耐啦

依家隊曼聯有對腳都可以打正選

走甩2球12碼, 個度都1.5球xG啦
串人之前用下腦先OK

老將 = 馬迪
麥湯都係跟馬迪學緊野

即係梳玩完?

如果keep住打523 梳可能真係會冇正選
條友唔識打翼衛 又玻璃

點解天使仔同6木呢排少左出場 (後備玩一陣都冇)
真心頂唔順lin 同特廢 呢d 廢物
趕客feel

出黎踢唔到18歲朗隊咁, 就俾呢度屌到仆街, 唔撚出喇

最尾福左邊爆上去 連 同 占士跑埋同一個位真係睇到嘔血
打pro club 都唔會咁跑位啦, 兩個完全冇sense

所以真係好笑 咩青訓都比人屌

對全勝榜首贏唔到屌 青訓踢青訓級既表現又屌

睇左兩場 又真係唔覺差傷完後既梳好多

白蘭特

唔好計Garner 尋晚先第一場 (天使都係少機會)

6木同williams 我覺得暫時都唔係太差wor
值得俾多d機會

反而chong 真係少少得啖笑

懷念4141

好似傷

盲

政治工具黎架姐

曼聯隊長艾殊利楊格和副隊長迪基亞無緣出戰周四歐霸盃對柏迪遜，結果今夏剛加盟的哈利麥佳亞（Harry Maguire）戴上隊長臂章，可能是缺乏隊長經驗之故，他賽前竟忘記擲毫決定場地的儀式，結果要球證叫他從中圈跑回來。
咁撚柒

總有第一次既

T仔

T仔U23都做過幾次隊長, 隊長經驗仲多過麥龜

究竟牙妹下場出得返未

蘇sir 話no return date

一過咗皇馬就可以復出

又靚仔又好波

until to leave

派膠派到V92冇前四俾人炒

Depay 嚴重好多

嗰陣木仔重係想即食
V92悶到仆街好多年票睇到一半早走
加埋咁啱摩佬搵工
好合理

如果木仔真係想改
由得Sob教到唔降班就得 我都重有期望

我想問Garner尋晚有邊一腳令大家覺得佢會有驚喜有期望？
後生仔踢隊三線球隊都無咩表現無靈光一閃 反而有出錯 係過兩年落英冠級數 電話仔嗰類

V92個陣 利未有高普, 鏝未有哥狗, 肥普岩岩去熱, 阿仲有雲加
中下遊都冇而家咁勁
個陣英超真係易踢好多

閪速控球都咁多人吹奏

就算係睇球皇片, 都唔覺得腳法同射門特別出眾
德甲又好似無咩壓迫戰術咁

佢同William都係

反而覺得william 不過不失, 應去則去
攔截都略見功架
好希望佢打得起, shaw無鳩用架啦真係

德甲踢得掂, 黎英超keep到水準都只係一半半
keep到/ 進步: 迪布尼, 費明奴, 美羊, 辛尼?, 基達?
退步: 香川, 米希, 佩利錫, 根度簡, 沙卡, 蘇卡迪斯

是咁的，我依個暴動罪候選人已經成功入閘。

椰子bra

Greenwood, Williams, Gomes 三個暫時幾睇好

死肥梳

shaw 既英姿呢幾年都只能係fifa上見

對比起big5啲青訓 差到仆街

Garner係咪射波勁？

做得青訓 由細踢到大 其實應該個個都做到攔截傳波射波呢啲基本野
但就係唔見有啲令人眼前一亮既人出現
Greenwood算好少少

有無機會出三中堅但左右兩隻是翼衛
即係Shaw-Maguire-AWB
等Shaw同AWB是half-Space走上走落

高波過頭波輸到仆街啵 清
唔記得邊場肥梳求鳩奇遞高腳輸左球個場 仲好撚記憶猶新

英國曼迷尷生打J打多20分比lin

肯定唔止20分
pace有撚81

pac75 phy 60
其他65-70

你覺得big 5邊個勁d?
同齡喎，唔好拎d 22 23歲比

dri 84
C朗都係得89

odoi 18
mount 20
Arnold 21
已經係做到一線

奧燒去曼

根度簡其實係鏝踢得翻起
唔好唔記得佢斷腳抖左年幾2年

我覺得odoi 水平同greenwood差唔多
TAA水平同福仔差唔多
Mount就真係幾勁, 睇多幾場先

我唔係話曼青訓好勁, 但都未至於差到仆街掛

科頓囉
辛祖都係鏝青訓

如果Sancho計鏝, 咁普巴都計我曼青訓
Foden 出場時間太少唔知 我覺得水平同Greenwood/ Gomes差唔多, 唔會勁佢地好多

TAA D傳中叫福傳一腳出黎睇睇先啦
差唔多

冇錯
麥巴比傳中都冇TAA咁勁, 睇黎佢都俾人吹大咗

就咁睇幾場odoi, 佢處理比greenwood再成熟d, 過人亦都大膽d, 仲有身體質素好
greenwood贏佢入攝, 射門

是但啦總之曼踢出黎就廢

廢就廢架啦 吹奏多兩次就會勁D咩
好似麥湯呢D勤勤懇懇既先慢慢會進步 先會勁

Foden 勁過我曼大部分球員啦
Pep死都要留佢都知佢有料

Greenwood比odoi暫時差d
odoi決定個下俾greenwood好好多
重點是我曼過度依賴天才波
呢幾季打天才波變相吔都冇學

哥狗好似吹到勁過美斯

其實唔出佢地就借出去啦
好似轟咁漁翁撒網
整多啲青訓 借完出去 實有幾隻勁既
好似salah kdb果啲都變哂一線

其實而家撚屌木做緊
啱啱先買左個16歲𡃁仔話一季入咗60球
但而家根本無人用得緊要
Greenwood Garner Gomes呢d算是當俾呢季當他地適應英超

佢踢英格蘭U隊都未係好屈機, 真係睇唔出有咁勁

暫時來看 哥狗是留佢做C華 接班人

foden我都覺得係問號
佢youtube幾條球王片, 最多人like 既comment就係 nothing special/ not exactly mind blowing

咁多個英格蘭新人王, 最撚好J真係sancho
知自己想點, 扭傳射都有以前C朗/ hazard既影子

Norwich have already beaten champions Manchester City at Carrow Road this season and Solskjaer is anticipating a tough battle on Sunday.

"I hope we are going to stop them because it's always going to be difficult down at Carrow Road," said Solskjaer.

笑死

唔覺 睇死哥狗留他只是為填本土球員個Slot
應該會再花錢買隻

再好J都唔及當年朗隊一半
英撚新人黎計朗隊真係無得輸

以前英撚 前中後都有世界級球員

而家曼聯 前中後都有世界級冗員

無一個正式有效form D球員都唔知自己落場做咩
咪覺得 球員普遍表現差

靜靜地唔得既 又要吹奏我

前鋒同閘比咁新穎
暫時今季既表現 我覺得阿巴咸都好過福
福而家得牛力 上哂頭

好靜架喇，禽日朗隊生日都無人講

福連變速都無埋

第一季係唔會準嘅

下年二月去睇打比郡搵朗隊

冇人記得

Solskjær asked about Erling Braut Håland: “I don’t think this is the right time for me to talk about strikers of other teams. I talked about Harry Kane — and I don’t think it’s right for me to talk about Erling today." #mulive [vg, @Sport_Witness]

核彈! 朗隊生日都無人講! 香港人又輸

我地下年落英冠比朗隊屌打

肯定又嫌人地唔係英撚唔買喇

卡尼係勁 但肯定唔平
夏蘭特成個入球咁款 仲要你教出黎 身價唔會好貴
諗英撚諗上腦

咸爺好Q

下年朗隊接手蘇B啦

第一季對阿同鏝都好sharp
估唔到已經係高峰

在屈福特1比1戰平熱刺的英超聯賽中，韋碧克正選出戰，但僅僅1分50秒後就躺倒並被換下。據《太陽報》的報導稱，這位前阿仙奴玻璃人肌肉撕裂，預計又要缺陣數個月之久。

黑B仲玻璃過宗師B仔

今晚就要換啦
比朗隊有大半隊執下隊波，上返第二先＋拎2個杯仔先

下年六冠王

球員+領隊

陰公…如果佢無病無痛
係前場一定好用過lin

我諗識踢波嘅人都會好用過Lin

🚨 We have some early team news ahead of tonight's #MUAcademy U23s game v Stoke...

@_MasonGreenwood, @AGomes_47 and @TahithC are all set to feature at @LSVStadium!

It's FREE for all to attend 👀

姐係最盡只係sub

#MUAcademy U23s: #MUFC v Stoke – Woolston; Laird, Mengi, Bernard, Devine; Levitt, Galbraith; Chong, Gomes, Mellor; Greenwood.

Subs: Fojticek, Taylor, Puigmal, Traore, Ramazani.

快D 借出去啦 自己又唔用

其實全部都十幾歲姐 使唔使咁急推出來
朗尼都係咁廿七八已經殘 福頭俾人拔完苗而家迷左
如果想職業生涯長 其實真係等身體更成熟先好參與高強度既比賽 過度透支唔係一件好事
世界上無幾多個有C朗咁恐怖既身體質素
美斯去到而家都回回地

Roma working on permanent transfer for Smalling: the latest

Chris Smalling has delivered convincing performances in a Roma shirt, providing renewed stability in the defense alongside Mancini. The club, as a result, is already working on a permanent move for the season's end. The defender arrived from Manchester United on a dry loan through June 2020, and initial meetings with the Premier League club could begin this week. Roma are looking to secure the deal in advance and finalize the economic terms of Smalling's permanent transfer to the giallorossi ahead of the summer.

身體質素固然重要，仲有心態， 有幾多個球星好似阿朗美斯咁搵到咁多錢咁多成就仲keep。同埋加陣班曼真係冇咩邊幾個有職業道德，個個都唔撚fit

林城

李*

當人渣士教隊波都有form 入波有組織 望返我地果隊真係無語

5球

半場5粒

踢到鏝咁

紅左個 但作客都7-0

我哋就俾人追返1-1

羅渣士係幾勁

修十分鐘就打少過 無得比較既

我地就算11打10都會好似永遠打少對面一個咁

尷尬

當年仲係垃圾猁年代都教到排第二 點會唔勁
即係同摩daddy教曼拎第二一樣難

麥迪臣d罰球
8球...

Maddison go mu la

真係唔明 羅渣士上季季中接手李城都係由防反風格變做控傳風格 點解人地表現由上季好到今季

曼就自從贏完psg 再輸比阿之後就柒到宜家

球員表現問題
領隊功力問題

麥迪臣咁fit李城應該唔肯1月放

8球了
紀錄係咪9球我地

十二碼...

破我地紀錄？

紀錄破左了

我地係咩紀錄

作客贏人9球
respect

我地究竟憑咩贏李城

其實個場李城個個都踢得麻麻
似手下留情
話晒比左8千萬佢哋

暑假一定要買麥迪臣翻黎

華迪2次Hattrick之間有無任何一個曼聯球員戴過帽

平紀錄啫

大家唔好自卑 話晒得曼聯可以零失球贏李城

屌拿星 原來麥佳亞一做隊長就贏波

原來同李城差10分
佢地可能有機阻下猁

比雲高爾搞一搞
扭曲左好多人價值觀
以為推晒啲小將上一隊就係提拔

睇返精華，個william係右腳？
點解會做到motm傳中都唔係好覺有

破

不如調返轉講，有邊個一線十幾歲唔係打一隊，如果咁都自己調節唔到，可以去到幾遠，gigis咪又係18，9歲出來，你睇下車仔鏝甚至猁個批，十幾歲就借出去，唔通仲留u23

睇幾場, 似可以左右雙開, 主力左
因為其他球員更不堪

?

人地25射15中目標入9球
我地21射8中目標入1球
可唔可以叫下批大帝練下準確度同埋射門

一訓醒以為睇錯

得清新好過佢

英國頂級聯賽最大作客比數贏波

大孖斷腳

頂級聯賽最大比數差距作客勝仗：8球
狼隊 0－8 西布朗（1893年12月27日，甲組聯賽（第一級））[12]
紐卡素 1－9 新特蘭（1908年12月5日，甲組聯賽（第一級））[12]
卡迪夫城 1－9 狼隊（1955年11月3日，甲組聯賽（第一級））[12]

想知琴晚修咸d球迷點

Southampton fans left St Mary's after just 20 minutes when Leicester stormed into a 3-0 lead and Ryan Bertrand was sent off.

20分鐘已經無眼睇走人

咩話，0：9？

最後留底果d都係值得respect

李城呢啲先叫踢波, 曼聯似娛樂公司多啲

李斯特城一場9球
我地暴聯九場10球

唔好亂咁入黎得唔得 好驚你唔記得帶返支針出去

曼聯今季完有前4, 我放ex 裸照 色情照 各類動作片上cloud比呢到手足任睇
ps. ig女神

Cap

講大話爆jj

Luke梳信得過
好過Michx

佢去左邊

其實蘇斯克查能夠做到每場波都分析對手既踢法邪做針對性部署作排陣同戰術，而唔係用死一套戰術同陣既我諗個場面已經會冇咁肉酸。

當然要加埋班球員場場都要上一場咁積極

管理層問題, 隊波閪咁多年, 都無大清洗
你係球員會唔會落力? 反正都有糧出

唔係囉, 篇文咪又係走數

btw, 最尾個reply仲要係你黎架

呢個真, 高薪續埋班垃圾先係死症
福仔呢啲俾盡都係值100~120k, 仲要計埋英人身份先有呢個數

改左名, 耐唔耐有見佢上黎
Morikawa_Aoi #9305

Leicester City PL goals vs Southampton: 9
Man Utd PL goals in 9 matches: 10

佢好似係隊中人工最貴正宗呃飯食

玻璃之鬼

Cat girl

So9炒咗未？

佢經理人先勁
咁都搵到水魚接貨

梳字頭係唔同d

點解唔係放自己裸照放ex裸照 放過人啦

竟然你同佢咁熟咁, 不如幫我問下佢綠我果時有無諗過放過我?

佢踢緊南特？

法國呢度好撚多方丈

後防白lin換T仔啦，左閘暫時shaw暫時可以，最急真係右翼、攻中同正前..

Ben Yedder 8場8球

原來男神都有綠色既過去

人人都是kagawa

咁仆街
即放啦

唔係里昂？

之前仲笑鳩人大肚腩唔要
40m解約金都唔洗

Stand with u

Lyon 細孖

Solskjær asked about Erling Braut Håland: “I don’t think this is the right time for me to talk about strikers of other teams. I talked about Harry Kane — and I don’t think it’s right for me to talk about Erling today." #mulive [vg, @Sport_Witness]
而家唔講就冇機會講

Maddison 快啲黎plz

留係李城有得爭冠，過黎曼聯護級
麥龜已經中左伏

來到曼會變真大肚腩

會唔會係曼聯中左伏

照吓鏡先啦獌狗

冇麥龜應該場場俾人456緊
而家我哋嘅中堅一就傷一就廢

今季買返嚟個三個都唔錯 特別係awb同James
但有種鄧佢哋可惜 好似上錯賊船咁

麥龜留左喺李城就未必爭到冠啦

其實韋帝「健康嗰陣」唔太差嘅
否則都唔會比佢壓過Gray同迪路菲奧擔正
不過真係太玻璃囉

咁放樣咪得 唔使裸照嘛

Awb 真心單對單好放心 好對板 前前後後不過佢同james進攻默契好d就好

放裸照唔放樣咪得囉

耶穌廢到

維拉都勁撚過ole曼
繼續攬炒

普巴傷到幾撚時？

差d

有個右翼版James
同左閘版Awb就好

其實點解又無腳法 又無體能 又無身材既羊可以留係度咁耐？
反而華西就要走 佢又跌得咁犀利咩 係少d落底姐

華西只可以打後備右閘, 而且長傷

羊唔多傷, 左右閘都頂到, 英人

其實1年1續本質都係唔夠人先續, 又唔係長約, 唔洗太執著

哥狗渣架

周柏豪唔通可以對冧哥狗？

FUN FACT: Ben Chilwell, who's a left back got 3 goal contributions for Leicester last night(1 goal, 2 assists), which is actually 3 more goal contributions than what Jesse Lingard, who's a forward has got in the whole of 2019.

自從like左踩魔狗個ig之後就消失左。。

上年華西垃圾到係負貢獻喎

上年華西同今年既羊, 都係留多年做吉祥物
唔係傷哂都唔預佢地出架啦

麥龜轉著puma

李城同鄰居廿零分鐘就入3球
我地要幾場先入到

下季羊唔係到都大獲啦
更衣室冇大佬 年資長得返ddg jones

Smalling is back

rojo幾時lan

買到新左腳中堅先會

你幾時補褲

傳中隊友唔入都有幾球 李城開六千萬都要買 簽左佢左閘幾年唔洗煩

痴線他bang average到不得了
嫌水魚曼末夠水魚咩

翼SIR食左幾多支那妹

幾年前買梳講過一樣嘅嘢

睇咁多年波
踢錯腳閘真係成功真係得拿姆 同辛尼迪
威廉斯踢得算唔錯
楊格真係得返斬波 罰球有用 其餘真係無一樣合格

妹好似返左卡靈頓操練

Rice真係買得過

出面話delete又手球

Yeah乜撚野
好唔襯佢嗰種好cool嘅性格

羊做更衣室大佬就真係大撚獲

變左kai子

Dean打得唔錯

好似弱智

原來de ligt又手球

放大啲睇 有兩滴雨變咗好似眼淚同鼻涕
勁有弱會仔fell

排到15

上季撞鳩迪馬利亞出場邊, 成班人讚佢有霸氣有大佬風範
你地班友都無良心

英超個var

俾晒機會啦
冇進攻冇防守

Digne og絕殺

點都係15弟

有渣古對大米

聽日輸就有機會做16弟

成班垃圾青訓都有正選
再望埋Lin度 咁都唔叫多機會？

美隊

聽日護級大戰

聽日relegation battle

馬福占聽日生性

生性做到1人1個射門

全部唔入

Pulisic幾勁

Lkk又入波

點解車仔又係名宿我曼又係名宿
但係我曼咁撚廢

Cls又帽

人哋個名宿教打比郡差啲升班，我哋個名宿教卡迪夫城教到降班同埋剩係教挪超，經驗都差好遠啦

人地作客就大炒 我地就贏12碼

轟輕鬆到

人哋又數糊
我哋啲進攻仲好似前列腺便秘咁

聽日準備輸埋波

坐輸望和

睇嚟會俾pukki中出

誰又騎著那鹿車飛過

轟班小將勁N倍

大家都係用後生仔點解差咁遠

真係 教頭問題
人地仲要冇得買人
放埋夏神走

青春風暴

唱定啱架啦 上年都係依個時候開始唱

人地全部借過晒出去而家收成用
我地啲青訓淨係踢過u隊
最大問題係上到場好似唔知要做咩咁

希望木狗冬季買到攻中同右翼
唔使好勁
買幼幼用住半季先
當買定下年後備就可以

我地前面打左咁耐 個默契仲係冇乜 馬福兩個係咪唔fd

關咩事丫，福連夠friend 啦，咪一pat 屎

係集會呀，唔係個個無路線既遊行呀

現場有人收信，可以寫比被捕既手足

人地高iq

人地中場 有簡迪 華碩 逗佐 蒙特
我地得湯仔 普巴 （開季傷到而家）

每次心灰 就睇返sob上任頭十場開心下

細緊>迪列特

人地唔會硬捧一個未勁過既人上位做高薪球皇

我覺得我地要復興一定要賣福連呢兩個
佢地為隊中set咗好壞嘅榜樣

CHRIS SMALLING is set to join Roma on a £3million loan deal after the Manchester United star agreed to the move, according to reports in Italy.

3m歐羅

200k 續福已經on9

上兩年個料120k 好啦

Odoi都算既 不過人地未重建咁耐好難講 你一重建得耐就要用人工吸人留人

又會有班人走出黎話借左出去冇回頭

Loan

除咗碧咸之外，我地仲有邊個借出去之後成名？

聰明韋大帝唔計

我哋好少借人出去

差啲唔記得：LIN

3:00 尖沙咀 集會啊 手足們

痴線 levitt啲長傳好j到

唔好講到成名咁遠啦
起碼而家喺一隊或者其他英超隊立足到嘅青訓
全部都經歷過外借洗禮

連加特
Tuanzebe
伊雲斯
Norwood
King
Drinkwater
Keane
Brady
聰明仔
韋帝

踢咩位
好j有撚用我地班唔識走位

中場中
啲長傳準到

借鍾斯都好過借佢呀
同麥龜可以打雙塔

屎波可能唔係正選料
但係佢冇咁玻璃絕對值得後備
記得有年開季佢俾白炸整親出唔再嚟

第一個fail

想當年有人話佢係birmingham好撚勁喎

傳有曼聯代表飛左去沙特
油王來了我帶路

但唔會比件十號佢著 同200k囉
如果mount 係曼既話
下年一定會200k續佢

忘掉投下那禮物給我

曼區巴打出晒池？

出晒去就真

決心大啲就應該直接解約喇

但而家唔止唔賣仲死攬

Tonali

我曼應該唔識買呢D人

我曼專買垃圾

快啦屌

安全返到屋企, 沖個涼就去機場

一次同鐘斯 洛河 山狗 Lin 廢特 解約
買用10億 買過一隊

堅定流

想睇lin

到時嚟個沙特版林榮福就好笑
曼聯主場波衫由紅變金

Senior Manchester United delegation to visit Saudi Arabia next month amidst takeover interest. {DuncanCastles} #mufc

護級大戰好緊張

一贏有機會上第七

pukki 456

唔好ff 啦， 和都租巴士慶祝啦

連加特時裝品牌勁蝕20萬鎊

jlingz令lin蝕左一個禮拜人工

chevrolet金logo要keep

今晚帶左咩人

兩隊只差三分

是撚但la

著佢波衫出街都比人笑 好難想像著佢品牌d衫出街會點

兩個禮拜架

妹妹係咪confirm 走
屌你都未出過場

冇可能 講左唔續約

心口大大隻字寫住JLingz

用一疊疊錢擲9我地 好冇

寧願著JLindelof

超新星當年黎香港有入波架

密會拖舟

之後咪又係摩佬

狃又贏

16弟

護級大戰大家點睇
雖然輸都係翻16位

贏我地架

mk曼好撚勇武

立場live
個位曼聯手足

今晚又有人帶帽了
Pukki

Rojo

今晚會唔會又3中堅

呢啲撚樣都每個禮拜100幾K

有無人個now 隨身睇係電腦睇唔到？

未試過work
你係本身得定第一次試

#mufc: De Gea, Wan-Bissaka, Maguire, Lindelof, Young, McTominay, Fred, Pereira, James, Rashford, Martial
Subs: Romero, Rojo, Williams, Mata, Garner, Lingard, Greenwood

p攻中！

唔好再young啦屌

4231

p仔終於有攻中

但有Fred

宗師都係啦
質素平庸都攞球星嘅人工係我曼先有

屌你老母又係連迪洛夫

都冇人用 冇辦法啦

人腳係得咁多
普巴又未出得
聯賽又唔會出garner

福踢翼位 正 終於有呢啲睇

咁你出matic定出fred

有無人知gomes去左邊
場場都無份

撞唔撞得贏pukki

冇普巴都冇咩人可以出

我prefer Matic

馬迪未傷完
係杜拜

佢而家每場頂盡70分鐘

又fred 又羊

馬迪又回哂塘， 根本冇中場用

英超唔得 60比盡

屌，人都未買到又賣走fellani lukaku

係喎屌 點解有身材優勢個堆全部都係玻璃黎

蘇今季唯一肯六七十分鐘換人就係換馬迪

開心嘅係 garner 有後備

文西應該唔會差過fred
雖然一樣都係西

gomes去左邊
好多場後備都無

唔岩踢英超

借gomes同chong出去啦

Sob 收購目標Sean Longstaff 紅牌

可以壓價

花式自殺 令狃失分

比威廉斯踢多啲啦
又出撚羊

同意
撚羊直接放棄啦
真係老喇
係咁被放題
出下後生練兵好過

又唔玩352啦

講撚到玩左好多場咁
有啲戰術變化又唔得
唔變又日日講次次都433

Rojo > 羊啦

真係出個陣咪又係畀人屌williams廢 未夠班踢一隊正選囉

歐霸個場有改善
值得比多d機會
唔洗楊場場踢足

羊已經 廢到影響成隊控球 下下大腳轟上去做咩鳩

其實要年輕化就一定要比多啲時間係年輕人身上
要後生成材就要冒依啲險 再講 依家打榜尾 唔係打榜首啵
梳，唔記得左係護級大戰

上季都仲睇到

依個問題好幾年啦 獲獲有爽手短波唔撚比 左cup右cup cup撚到比人夾就大腳清，博前面哨到個波 屌你老母 真係當撚左自己係老馬咩 學界都守撚到佢啦

其實會唔會仰433唔係4231
Sob好似係咁試陣

完全無動力睇..

16弟了

Kai Rooney去鏝青年軍

有冇電話link?

算啦

我撐so蛇

有冇link睇

apple?

見到你個名就諗起心軟sir

心軟sir 之前話辭工 唔知依家去左邊

估唔到shaw 又傷
真係有迫切性換個正選左閘
季季踢一半都唔知有無

去咗大灣區榮休

大家準備好被人大炒未

tim krul對我曼一定上晒身

Kane

牙傾咁撚快
不過熱狗都係比人cup架啦

真

利

睇邊場好

入咗

緊係下遊大戰

有啲運

Son 屈到

無人討論

雙開中

空到

羊爭d送一球

下遊隊邊有人會睇

Vvd包越位

咁都唔洗輸

渣ga咁都唔入

撚羊forever

見到羊 白lin fred 掂波就驚

又話打3中堅？

羊

羊真係 賭大小 一甩就標 標唔到就撚就

撚羊

大把機會啦
5分鐘就空哂
下半場無力打條毛

正常 你會唔會睇d下遊護級大戰
留翻季尾先睇啦

求電腦LINK

Footybite

狗餅佢話用footybite

有冇sopcast link or Ace

普巴其實咩傷

啱啱補完個右閘而家又要煩左閘

心傷

心傷
轉唔到會

聽曼啲聲 睇熱場波
講波佬大叫先睇

Hotspur 1:0

守福真係易到

理想 shaw正選羊後備第三新仔
現實 shaw玻璃到出唔到

手足

餅餅

係杜拜復操緊

狗餅嚟

想三開但網速唔得

其實shaw都冇乜希望 斷完腳之後有邊幾個可以打返起

求link

thx ching

阿妓已經2:0

阿2-0

我地下半版大戰

兩個中堅都入波

曼區無人討論仲要0030波

最強和理非

垃圾波有乜好討論

利伸 睇緊

又4231???

半場仲係西波就轉台了

+1

都唔知可以講乜 淨係後場9猜 個波永遠傳唔到去前面

以前都會成班屌

Norwich都禁住我地來屌

就黎唔想再睇曼睇精華算

右邊完全唔識配合

福啲踢法真係好撚on9 成日企後要波上腳

華西算唔算

已經麻木

明買明賣到咁 我踢學畀都識守

都係踢緊天才波

Ramsey?

好似福咁 人地知你實鳩爆鳩ban 正常人都識守

呢下ok

同一時間三場波，應該得呢場會睇到就黎想訓著

宜家真係冇乜意欲睇曼，9成係閪波

終於有下似樣

好似攻到下
馬仔停到波等人走

9成9啦
呢幾季真係踢得好既 兩隻手都數得哂

咁都救到。。。。。

就講又一下禁區背龍停波再轉身
所以馬仔踢9號真係好重要

咁都唔入

都係破唔到密集

馬仔出番黎之後總算有D配合

wtf

屌

有馬進攻正常翻小小
福一定唔可以拎波做

咁都救到

McTom

麥湯

Goalllllll

呢下幾好

mctom

麥湯入 又贏唔到啦

kurll又係對曼上身。。

Mctom

痴撚線咁都救到

好彩有麥湯

又告爾

Krul打曼真係cls

其中馬背龍同轉身都好叻

屌 斷線 睇唔到 比你地劇透左

P開死球真係高撚羊幾廿班

又要比人追和

仆街了mctom好似入親都贏唔到

麥湯！！！！好彩都入番

椰子當年對紐記

當年聽專業人士講
斷腳最大問題係駁合唔好影響肌肉平衡
久而久之就易受傷
shaw似係本身就玻璃體質

P仔今日

好撚彩

goal

麥湯今季真心唔錯

馮德倫真係次次都上身

Mctom入波多過福lin馬未

MCTOM

有盤扭有傳波 爽呀

呢球入還入 但福頭咁都踢空氣

P仔真係只係得死球同傳中勁

p馬成隊最正路

Wa mctom

麥湯入波 都唔知係咪好事

都唔知幾耐未試過20分鐘就入到波

暫時今日p仔幾好
幾下拎波過人都幾精彩

即係邊個？

scotty

公道d 今日cool波ok

今日護波幾好

番生呀！？
食屎啦曼聯！

一lag完就去到慶祝畫面

係時候又睇防守大腳清 同 85分鐘未換人
P仔james無力比人爆到喊逼和了
劇本

踢返攻中比佢自由走就會好好多
同埋平時攻中係lin同mata

有返馬係唔同啲
福個球馬仔比得靚

得佢 awb 同James係掂

似係4-2-2-2

馬仔背身屌打傻福
多番好多配合睇下

窮人版咸爺

羊b進攻都回埋塘

Young

贏左好似都係下半版咁

P打cam好好多

Krul

今日NOW識波
話馬仔識背龍踢 福係完全唔識

食住個勢入多幾球得唔得，等大家開心下

阿羊呢下真係茅左D

有返普巴點排

福唔好翻黎拎波啦
馬仔翻後timing回波都高過福兩班

麥湯入波 未贏過

係 福一上腳就唔識下一步要做乜咁

屌mctom好J到 青訓招牌咪依啲 乜柒lin嗰啲死開喇

唔洗上場係咁幫利兜

射入咗可以斷佢度氣

福剩係啱打反擊

麥湯想唔想打返前鋒

羊失咗幾多球控球

麥湯入波係1:1 既劇本黎

冇pen

以前打紐

咪普巴搭麥湯 p攻中

是但一個墮後一格

Ching想睇馬迪打中場？

同馬打one two走空位算啦

破宿命

Fred暫時都ok
正正常常
有普巴分波派牌應該再好d

馬仔又俾一球靚波

馬仔又一下靚傳

pen?

馬仔係前面可以控住,又可以比
又可以自己去
又射得

福仔真係冇得同馬仔比

好過馬達 比波又爽
Btw 岩岩p仔個球傳中
又係冇人攝前柱 個個都係度等

印McTom 波衫先

馬仔

VAR time

麥湯 Gibson料

吹啦下話都踢唔中波

有馬仔隊波係上遊
無就中遊

比都唔入啦

真係博嘅姐
但馬個直線

條傻鳩去邊線賽跑啦

好想燈咩??

占真係唔識踢右

應該要俾

39號會唔會改
利申都想印但驚轉number

有!

12碼

今季唔會掛

占士食左半個身位

柒福please

講波佬bias到

得罪講句 成隊無人識踢右翼

福射？
咁就難講

12m

福哥

屌 唔比馬射

var又然

Now講波佬

破唔破到場場1球宿命

又送PEN

英冠仔勁撚到 15m

咁都俾-.-

麥龜開罰球轉邊？

曼連=12碼連

又有12碼

係咁暗示黑哨

馬射啦屌

個var球證原來又係上場對猁果個

咁都有

咁都12碼

福入我切

唔撞去晒啦on9

咁都penalty

咁都比12？

如果lead住2球都比人逼和
蘇蛇自己辭職唔該

呢個球證我曼fans

點解唔係馬仔射

4425

..........

真係柒左福

又miss

福

日日博練12m

VAR!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

差到

FUCKING NI....

垃圾福食屎啦屌

都話俾馬㗎啦屌你老母

接實

都話福唔得

比馬啦

真係垃圾 福

估撚到啦

接到實一實

Trashford

唔中波要俾啦

福我屌你老母

窒你老味咩

笑死人咩想

不意外

垃圾福

點解唔比馬射

死垃圾

射得差！

。。。。

真係無期望過佢入

原來麥湯係第2000個入球

平時大大力抽 射失唔怪你
呢下冇力冇角度

君子

冇力度冇角度

10號仔爭射

真 今日狀態仲要咁差

dllm力又冇角度又冇
馬+james配合咁就俾條傻鳩敗左

巴閉囉 英雄主義囉

未睇到 但係比你地劇透晒啦

今晚3次機會都係關馬仔事 對上一次12又係佢入 福頭死開啦

無力

今季炒第3次12碼？

個龍冇企係白界上面喎

君子福

？？？
入球機器？

死撚左佢啦

好彩對佢冇期望

福仔真係笑撚死
接實

福狗

乜鳩都爭住黎射

好心唔好再出福啦
未開季個陣呢到仲有人話佢未見底

屌你老母死福頭，下下扮大佬又唔入

屌你馬仔射好過啦

人地kane aguero呢啲入撚硬

1比1劇本

牙朗fans都唔識射12m

Ford

不食X來之pen

你慢左幾多下喎

廢

嘩

馬12碼根本穩過條柒福

睇猁好過

垃圾福
垃圾連

兩條仆街

屌你老母
比馬仔射好撚過啦 屌

JAMES JED

屌靚

james靚到

繼續百屌

give martial shoot la diu

trashford難得上兩場唔差又搞啲咁嘅野

福入番2-0

呢啲就入到 頂

占士 勁撚到

即刻入返球

猁好似禁撚住熱黎屌
但熱個龍上身

Ok算你啦
占士比得靚

福射得咁差

占士勁撚到

上場對晶宮已經係咁

james 靚撚到

射之前可以企出兩步？

當我冇講過

百屌

2~0

James

福仔將功補過

james

james op

今日傳波爽左同準左

終於入到兩球！

屌 馬仔背龍好撚勁真係..呢球又係佢彈俾JAMES靚

諗起朗隊長傳

賣得俾疤未？

明明之前下下都勁ban12碼

james傳得靚

今日成隊波節奏快咗好多下

終於入到兩球，用左幾多個月

走啦垃圾福

福第五十球

一啖屎一啖砂糖

James自動導航

幾耐半場無入過球

呢個真

今季炒咗3個12碼？

有番馬仔打中鋒hold波

比LKK又癡落黎控甩之後拍手

我屌
好撚痴線

原來大細龍入晒

屌你好撚似碧咸

用普巴/馬仔射十二碼好撚過啦仆街

JAMES BB

12碼呢啲都唔穩入 點有人帶到帽

呢下係靚ge 福

so far 下下機會都係經佢 如果今場冇波入真係登佢慘

有馬仔真係爭好遠

占士

Norwich傷哂都可以同曼聯踢到五五波咁先勁

占士真係好撚勁

普巴 出番頂 P仔個位 呢隊曼出番齊應該未至於咁差

L1 + 三角
Fifa 戰術

屌你老味 15M?

福打背身廢到仆街

新作用王

而家2950, 係咪慢好撚多

我覺得已經夠拎MOTM

我射12碼都好過佢

點解早十幾場唔識打呢啲波

占士交到beckham咁

對車仔後第一場入多過一球

Finally more than 1 goal scored

有畫面

朗隊上身

點解後面熱身個d隊員唔攬埋去繼續企

p仔成隊最勁

15m而家賣唔賣到100m

無馬差好撚遠

終於入到2粒

James 簡簡單單
正呀！

好撚多wor師父

兩邊一齊睇 猁熱高質好撚多

有返馬停球唔同哂，文迪一定要買

好彩咋

頭先有一腳半逗半射咁做俾福先靚

佢起快兩拍就佢第二千球

控到控唔到啦
齋豎起拇指

無lin同馬達真開心

普巴踢唔到攻中架

型撚到

15m james真係抵到

carry

曼英超第二千個入球

占士真係超值giggs真係好眼光

睇下佢仲上唔上身

James轉7號未？

快啲買多個james 雙翼齊飛

👍🏿😮

獨狗

以後只買英冠仔

P角球真係幾好

屌你老母，獨食到

50m fred真係廢到

好撚中肯

林鄭都未辭

以sob個概念感該係頂fred

Welcome to Madrid

有咩介紹

如果信哂傑斯眼光就好啦

希望馬唔好再傷
普巴快手出返黎

過得靚射入埋仲靚

I love James and McTom

英冠仔勁到

好過羊先

唔好

英冠料 又贏

普巴下場出唔出到？